有無人每次落樓梯都覺得會跌落去咁？

落樓梯仲刺激過玩過山車

你？